邊隻殺蟲水先可以有效殺死甲由?

成日見到好多巴絲話攞支殺蟲水對隻甲由噴成分鐘都唔死
咁有無巴絲可以話我知邊隻牌子嘅先係有效可快速殺死甲由?

藍威寶， 連續狂噴3秒， 拿到佢pk

其實好多都得
只不過你殺唔到佢全家既話，遲下你支野就無用
因為有抗藥性
最有效係令佢地個肚掂到洗潔精或者皂液
因為佢地靠層油先可以呼吸，無左層油就會抖唔到氣。
利申：bio f

唔洗用劍嘅

用黑旋風就得啦

Biokill真係噴極都唔死

Darwin's law

噴到地下濕哂都仲係到游水
我懷疑成枝當水飲都未必死得

Biokill唔係for即殺架
佢係預先定期噴 防甲由
btw, 咪撚買殺他死
噴完成地油淋淋

樓主派膠？